[
    {
      "pregunta": "hola",
      "respuesta": "¡Hola! (̶◉͛‿◉̶) soy *arya*\n\nEl asistente virtual de Gimnasio Total Gym👊💪\n\n¿En qué puedo ayudarte? \n\n👉🏼🏋 Escribe una de las siguientes opciones: \n\n🔴 Planes de Gimnasio\n🟡 Entrenadores\n🟢 Rutinas diarias\n🟣 Ubicación \n🔵 Salir"
    },
    {
      "pregunta": "salir",
      "respuesta": "¡Nos vemos pronto, fue un gusto atenderte! 👍👋🏼\n\n*Total Gymr* te desea un lindo día!☠🔥"
    },
    {
      "pregunta": "ubicacion",
      "respuesta": "📍 Puedes encontrarnos en:\n\n j5 y j4, Manta\n\n📍 Ubicación en Google Maps:\n\n           \n\n👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"
    },
    {
      "pregunta": "Planes del gymnasio",
      "respuesta": "Tenemos disponibles 5 planes\n\nSi deseas continuar con la consulta de los planes\n\n📑 Escribe en el chat: *Planes*\n\n👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"

    },
    {
        "pregunta": "Planes ",
        "respuesta": "Estas a punto de cunsultar los planes del gymnasio\n\n1.-Plan Premium\n\n2.- Plan de entrenamiento personal\n\n📑3.- Plan diario\n\n  4.- Plan black \n\n 5.- Plan PRO\n\n Escribe en el chat en cual plan estas interesando para registrarlo con el siguiente comando: *Interes*\n\n👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"
      }, 
      {
        "pregunta": "Interes ",
        "respuesta": "Plan registrado\n\n👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"
      }, 
    {
      "pregunta": "Entrenadores",
      "respuesta": "Si deseas conocer a los entrenadores disponibles digita *Disponible* \n\n "
    },
    {
      "pregunta": "Disponible",
      "respuesta": "tenemos disponibles 5 entrenadores* \n\n Cada uno con distintas especialidades\n\n 1. Entrenador Fitnes \n\n 2.- Entrenador Muscular y pilates \n\n 3.- Entrenador de tonificación \n\n 4.- Entrenador de actividades variadas \n\n  5.-Entrenador de reto baja talla \n\n 👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"
    },

    {
        "pregunta": "Rutinas diarias",
        "respuesta": "Disponemos de varias rutinas para tonificar, bajar de peso, entre muchas cosas mas! Te esperamos no faltes! ❤💪\n\n 👉🏼 Si deseas ver el menú principal\nEscribe en el chat: *Menú*"
      },
    {
      "pregunta": "menu",
      "respuesta": "*Menú principal*\n\n👉🏼 Escribe una de las siguientes opciones:\n\n🔴 Planes de Gimnasio\n🟡 Entrenadores\n🟢 Rutinas diarias\n🟣 Ubicación \n🔵 Salir"
    }
  ]